大家幫幫我寫信比759老闆plz。。。。。。。。。。。。

去其他分店lor

template:

你好

請問soyjoy 朱古力杏仁味會否再入貨？本人的朋友住樂富，樓下的朱古力杏仁味已被他買晒來吃！想再買但冇貨，去過附近幾間759都找不到！求你入多點貨！謝謝！！！

忠實顧客的朋友上

你打去soyjoy 問, 吉之島都有賣

來貨價貴左/已經冇貨來源

759最平。。。

你一開始應該讚兩句，良心小店呀 窮人恩物 方便就手 乜乜柒柒。俾頂高帽佢戴下先。
再講你係soyjoy 超級粉絲 亦一直支持759同肥佬老細。之後先入正題會好啲

買依隻食啦

買哂來吃！

樓主好有米 買曬黎食
1條77折都要6蚊啦..好貴 點會係窮人恩物

利申:上次7折買入5蚊左右 掃左10幾條 而家仲有少量咬下

講真 唔知佢有冇批發價再平d 如果有想去佢公司入貨

你問下

自貼先啦

我D早餐黎

你早遠食幾多條先夠飽

寫俾你老母啦

親愛的羊咩1234bb︰

2017年7月4日的來信已收悉，感謝你朋友對樂富分店的支持及關注。

就你查詢soyjoy朱古力及杏仁味大豆果滋棒一事，經營運部了解，上述分店暫無存貨，而附近分店的相同商品亦告售罄，你可考慮到九龍東其他分店採購，網址如下 -

我們亦獲採購部答覆，得悉五十個櫃的soyjoy杏仁味大豆果滋棒將於7月6日到港。屆時我們將優先向缺貨分店補貨，你或你的朋友可於7月10日起再到樂富分店選購soyjoy杏仁味大豆果滋棒。如需作大額採購，歡迎致電1234-5678和企業批發部職員聯絡。

如有疑問或其他查詢，請致電2345-6789和顧客服務部聯繫。

再次感謝你和你朋友對本公司的支持，我們將繼續引進各式商品滿足顧客的需求，為客人帶來不同的購物體驗。

少李魯姆
網絡意見組
顧客服務部

屌你

改左電話同個人名我真係會信

屌你食屎 以為真嫁

可能唔會批 因為見佢賣都係比d商戶
我地呢d小客戶